德國計劃恢復徵兵制 強制國民服兵役 解決德軍遭極右滲透問題

德國由右翼變左翼

咪又係一樣

原來係五毛 block 上一頁

德國軍事復興，第一步迫美國徹軍，第二部回復徵兵製，第三步改憲法增軍事預算。。。

當年虎式

德軍開始打仗既話成個歐盟真係會強起黎

當年德軍能1換5美軍，但都敵唔過美國嘅無限生產力。。

統一 既歐洲點都有返d 實力 ,至少唔怕俄國呢d 仆街

之後就可以正式同中國組成軸心國了

新大東亞共榮圈

而家廢到意大利都打唔贏

巴打，我留意左你好耐，
其實你單左機幾耐。
多一個不如少一個，我block埋你。
我都好憎黑衣魔，88

歐洲一個
亞洲一個
剩低嗰個會係邊個